到底協助調查時警察同市民有咩權利

見到又話咩全裸搜身原地跳， 市民可以問警拎錄影帶。

到底邊啲可以邊啲唔可以。 怕啲人俾警察大一大話佢地有權咁做就照做

有權唔協助調查
入屋要有搜查令
絕對有權錄影

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
我要通知家人朋友
我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院
我要向值日官投訴

投訴有用??

之前睇post話咩除衫搜身係咪真

俾人用私刑點保護自己

48小時刷牙痾屎有無得阻你。 如果有食多血壓藥糖尿藥果啲係去醫院定叫屋企人拎黎